狗會擺網頁D QR CODE有乜撚柒用

班友都on撚9既
我都入到黎 梗係網頁買撚埋場波
你仲要我用番電話嘟 仲焗我買客勝
係咪有撚病
狗會正正經經開多幾場波早d派彩算撚數啦

啲廢老好鍾意用手機影另一部手機

低能

又屌自己公司